執著處其實係因為睇愛情睇得好重

我一直話只搵處做伴侶既原因只不過因爲唔想對方咁易離開自己

係，雖然我係靚仔好易又溝到新女，但我唔想成日拍散拖， 如果對方交咗個處比我的話，話唔定會留係我身邊耐小小

我靚仔，不過靚仔係無撚用，我無父幹無事業，之前溝果啲非處玩厭咗就會飛咗我，其實我覺得好空虛

有無連登仔明呢種感受...

開左咁多罐頭後先發現
原來要搵未開過既罐頭做女友係好難

欣賞你對愛情的認真，但真心鐘意，不會介意

我係處但係唔鐘意啲人睇係咪處先揀

利申 絲

試下企我立場諗下..

珍惜你既處，唔好比啲mk偽韓

留比真心對你好既人

我都唔輪到Mk偽韓鐘意啦